致今日都唔岀嘅人

小女子第一次岀post
平時都係cm同推post多
但今日忍唔住了
我想講場仗仲有排打
趁依家仲有得選擇，仲有得企岀嚟表達
你哋就因為熱，因為爆玻璃，而唔岀
我會對你哋好失望
記唔記得義士
我想講 無人想大熱天時都岀嚟捱
特別係所有前線努力緊嘅人
只係岀嚟行下姐 有咁難咩
求下你哋 唔好咁易動搖受人影響

快啲岀嚟啊！

推啊！
Come!!!!!!!!!!!!!